毒撚秒回

你存在我深深的腦海

毒撚?

pish

唔係

真係唔係？

真係唔係

OK

好悶

訓

有冇人喺到

訓唔着

掛住我?

比六個號碼我 1-49

3 4 9 13 22 47

係

咁聽我話
去訓

無

好好分開應要淡忘

唔該

想聽笑話

唔準講我個名

咩爐有火

諗唔到
開估OK？

咩爐

...

火盧？